想問各位一個問題

如果你 女朋友同你扑野嘅時候重攞住部手機同其他人搞曖昧 應唔應該分手？

應該 死臭雞扑野都可以諗住第個人
唔應該 好女仔黎 有責任感自己搞嘅曖昧就算扑緊野都要搞

心真的很痛

拍緊拖仲同人搞曖昧就分得手啦 問你老母臭閪咩 跌撚左個腦呀

唔撚係呀咁都要問?智障不適宜拍拖